招顯聰在紅磡被捕

缺席聆訊被法庭發出拘捕令的招顯聰，下午約5時半在紅磡廣場附近，被巡邏警員發現，將他拘捕。

律政司不服原訟庭早前就衝擊立法會13名示威者的判刑，向法庭提出覆核刑期，上訴庭改判各人即時監禁8至13個月，招顯聰早上沒有出庭應訊。

案發於2014年，立法會財委會審議新界東北發展前期工程期間，一批示威者衝擊立法會大樓，被裁定非法集結罪成，判處社會服務令，律政司不滿刑期過輕，提出覆核。